人生冇意義了

冇扑兩個月
琴日一黎黎3q
攰撚到成身散晒

有女就收皮啦屌你老母

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

渣ga